新手 想問係咪一出咗post就冇得del

？

雖然新會員，但冇改錯名，正評。

有

教下小妹妹

先生/小姐你好，（會員編號#163202）
我是站務台管理員，收到你的指示要求刪除帖子，由於程序關係，希望你可以回覆此留言已確認閣下身份，並附上［admin] 你的電話號碼［/admin] ，我們會再以短訊送出確認信息，多謝合作。

教佢把撚，on9。

唔該admin 上次好彩有你幫我del post

屌你咪撚放個方法出黎啦

其實放個方法都唔驚admin唔係次次批
同埋我都可以backup左先！

屌咪又放個方法出黎啦

屌 教識人你好開心咩

有 自拍一張連埋個AC GE相就得

咁個電話咪全部人都睇到？

ADIMIN先睇到

屌 咪教新會員啦